森美嘅啟示

命運要我係呢個時間點收到呢張野 係命運呀!!